(免費的才是最貴) 保誠推免費保障確診武漢肺炎賠$10000

*保障概要*
．確診賠償HK$10,000
．身故賠償 HK$100,000
．所有18歲以下的子女同時受保

*登記詳情*
✅登記日期: 即日起至2020年4月24日
✅合資格人士: 18歲或以上香港身份證持有人
✅保障期: 45天
✅名額: 300,000先到先得

*如何登記?*
1. 下載Pulse by Prudential及登記帳戶 (須以香港流動電話號碼登記)
2. 進入免費保障專頁及完成登記
3. 確認電郵連同保障條款將於24小時內收到

更多詳情，請登入

好撚賤, 聽講就算你揀左唔要接受推廣, 你個電話都會比左aa狗做warm call
希望香港有大爆發, 爆到保誠執笠

保費都唔止1萬

既然免費
咁點解唔由宜家開始 揀頭35個確診者 派錢？
其實佢都知區區35人 其實好難中招 最多咪幾個

屌冇嘢 睇錯